# Lab 2

## Описание:
Этот проект является форком проекта lab_1, с улучшениями, включающими использование экземпляра Redis с помощью Docker Compose и хранение в нем входных данных HTTP-запросов. Кроме того, был добавлен обработчик GET `@app.get("/requests/{request_id}")` для извлечения данных запроса.

## Возможности:
- Redis для хранения данных.
- В входные данные HTTP-запросов в базе данных Redis.
- Включает обработчик GET для извлечения данных запроса на основе идентификатора запроса.

## Требования:
- Python 3.x
- Docker
- Docker Compose

## Использование:
1. Запустите сервисы Docker Compose:
   ```sh
   docker-compose up -d
   ```
3. Открыть `http://localhost:8000/docs`
4. Используйте метод `/predict` для решения задачи
5. Используйте метод `/requests/{requests_id}` для получения  payload данных запроса

## Конфигурация:
- `.env.examples` - файл с примером кредов для запуска приложения локально

